試當真幫笑傲江湖M賣廣告？

呢隻係唔係支那驚黎？

噉你想點？

好快屎當真啲弱智打手又會入嚟護主

你永遠拗唔贏試當真啲盲撐撚，原因如下

達狗幫春秋m賣廣告都黃啦

你唔鍾意咪唔好睇

低質分化

唔鍾意TVB咪唔好睇
咁唔駛出POST佢啲廣告商